Half Life 3 幾時出呀屌你老母！

等咗10年喇

Eli Vance 死唔眼閉

Half Life 3 confirmed

所有value 系列都唔會出3

係咩

Gabe Newell

聽咗唔知幾多次

left 4 dead 3呢...

等個仔燒俾我啦

佢老尾

L4d真係神作咁都唔出3

其實係valve

幾年前 source film maker
嗰啲比賽贏咗可以去總部參觀
有人偷影到佢哋遊戲開發嗰度有left 4 dead 3
嘅文件

再幾年前Geben 係value time youtube
現身打鐵 打緊之真嘅crowbar
話需要時間

依家越來越多人話根本冇需要出
淨係個平台已經賺差唔多成五十幾億

如果冇咩突破不如唔好出

唔想整臭個朵

你睇吓對面Diablo 同Starcraft

Tf3 呢？

Left 4 dead 3呢

GAME 廠黎講, Valve真係終極良心

早排先討論完話唔會出

Diablo 2 真係超好玩 PVP 勁正

Diablo 3 ?

仲有episode 3未出

唔會出

啱啱睇wiki
原來就係steam